立法會財委會通過公務員加薪撥款

1200 #立法會 #財委會
立法會財委會通過公務員加薪撥款
#now

係咪舊年嗰個?

2019-2020年度

趕得切喺4月1之前過, 大backpay...